搵到搵到好迷茫（22）

又一個post

我11號 打去問又係同你一樣咁講

好似好多人都有offer了

幾時可以轉到份好工

offer神

一個月都冇回音是咪已完

又一個post
祝大家早日有好offer

兩星期冇已經冇

呢幾日都無工好send
我想轉工呀

offer神
interview 神

Interview神

拜一拜interview神同offer神

8號風球

求介紹

comp sec要有咁上下經驗先做到

之前咪想搵依行囉
白紙入行人工低過狗
我接受唔到

hsbc bt referral program
15k +18 al 5wd
tg: comeon8

bt係？

點分咩section?
我個陣係com sec就apply
冇讀過同冇依行經驗一律都係得11k

interview神
offer神

無工就繼續留名

13k咁正

Commercial一定唔會請冇底既人嫁
係firm做起 起碼要有幾年經驗或者考晒試
出面啲commercial先會請
你見啲job ad都係多數寫要係公會member先會考慮
我覺得個情況同audit有啲似

所以我話係admin嗰邊，其他section都要專業知識
不過我睇如果想係呢行發展要考好多試，即係單做admin又係無咩path, 做一年又要轉工

咁所以與其係咁點解你唔直接入firm做？
做幾年考晒試先跳出去
不過唔考試做member都得既
如果甘心之後係firm做細case
我自己之前都打算唔入member就咁做細case都唔錯
睇你點規劃姐

明白

做過年幾
冇心機考嗰啲試
quit咗

我都應該搵返其他admin算

Offer神請賜我好運 7月31底日有offer

點解標題改左去叫搵到搵到

唔講都唔覺

希望8月前搵到工返

我想問你地有冇經agent 搵工？

無

聽日又要比西女人折磨
interview 神
offer 神

interview神
offer神
拜下

聽日返工,好緊張

這些機會

祝巴打快啲有心目中嘅offer

聽日又到星期一，offer god interview god

Offer god

比啲油你

加油

offer神
interview 神 #adore

X2

大家會唔會鬥氣
屋企人想你做
但你唔想
諗住做一陣就唔做

唔想鬥
但係啲老屎真係好惡頂
擺明玩針對
只係好少既事都要潤下你，單打下先安樂咁

即係咁
工作上有唔明唔肯定問下同事
佢經過聽到都要單打下你
之後返黎再屌2句
已經係去到痴撚線既地步

多謝你地

神哦請俾個轉工機會我
唔好再俾西女人折磨我啦好嗎？

好驚聽朝唔知醒

一樣唔該
Offer 神比我脫離份閪工既折磨好嗎

明知做一陣就會想辭職
你地會唔會番

一樣唔該

唔會
因為又會再一次進入騎牛搵馬mood
唔想咁

好葡萄身邊啲fd都有好offer, 自己仲on99咁

Interview神 offer神

好撚驚,琴晚成晚訓唔著
跟著手多襟jobsdb,又見到鍾意個間公司出job ad

我都差不多係咁
比人屌我老味
但我老母成鳩日話我EQ低 唔通比人話兩句就要辭職

條友自己想hea就唔比成team 人做野有要求
問多兩句都嫌你煩
屌咁你學咩人做department head

每日起身返工返到去就有種衝動講話唔岩做想辭職

今日無IN 又無CALL
目標8月底前搵到新工好似好遙遠

我今日先開始返已經係咁
可能hea得太耐,唔想做

7月

比心機呀絲打

之前份工太hea真係會影響到下一份
其實有一刻想佢講話我唔掂要兜左我咁我個心會好啲。只係到時又會煩幾時搵到工

琴日四點幾先訓得著
今日個黑眼圈好似熊貓咁
你都加油,祝快啲有心儀嘅offer

16 grad
呢份工返得3個月 唔想再做
但唔知寫唔寫落cv好
唔寫又驚佢問我點解要一個月後先返到工 唔識點解釋
寫又太短 做得3個月（連埋通知期會4個月）
份工真係太on9 唔想再做

之後個份成日返工上網玩電話
好想搵間自由啲嘅公司

咁而家呢份你會做住先定點

有無試過收call係no caller id？

offer 神 快d 打比我啦

上星期in完的工仍未有消息

offer神快d打比我

上晝無CALL

日日負能量

電話好似壞左無電話到

有冇人無hr底都照apply 同hr有關嘅工我見佢話要好熟employment ordinace嗰啲就唔敢send去

點on9法

我都係16grad 又係做左三個月 想走
如果做半年走 寫cv會唔會好鳩？

好似唔少人係咁喎
不過有hr底緊係著數啲

我都係

我都唔知,而家感覺有啲中伏

Hr月底係咪忙啲

啱啱電話響，又係話我有郵件收

我當真係伏你係即走定做住先

C&b係，忙到月頭

半年叫好少少
但睇你咩原因想走
唔啱就盡早走啦

有啲想send 但係萬一真係俾我過哂咁多關 到頭來好多ordinace根本唔識咪俾人鬧死

如果佢試entry level都唔預你乜都識
好多人邊做邊學

求offer
求interview

本身已經係好撚細嘅公司
成日叫人做佢私人野
例如係佢出書（公司同出書冇關）
叫我地幫佢搞發佈會 又要我design backdrop, 整感謝狀
又要幫佢design佢自己圍威喂嘅會員卡（又係同公司冇關）
啲野已經confirm好晒 又要再改
屌你老母 我勁多正經野未做 成日叫我做無謂野
今日又叫我做佢圍威喂用嘅banner
佢話要青馬大橋圖 叫我上網dl
我話人地有版權 就算可以用 要圖都唔夠高清
佢叫我拉大啲就得

隔離位個同事仲慘
日日幫佢出信鬧人

上次佢唔舒服 怕傳染比我地
叫我地食粒panadol打定底先

福利又西，8號波掛左先准走
如果朝早掛8號，3點半都未落先全日唔洗返
(利申：放5點半 )

C & B?

諗緊返多幾日先,要找卡數

就快會抑鬱....interview god, offer god

interview 神

又到搵工既星期一
就黎last day
唔知要空白幾耐呢
一諗起就黎冇收入就唔敢洗錢

Compensation & benefits
通常會做埋payroll

offer神快d打黎

巴打幾時in?

Interview and offer god

Interview 神保佑我一陣個interview

請教richee絲fg可以點同hr講價
Contract工有無proba

時間唔係差好遠嘅
但佢開頭冇同我講個感覺好似比人水咗咁

之前搵過一份都要
不過只係相差一個鐘 感覺都可以接受

絲打，有樣野想請教下
通常做hr既會唔會係出面take勞工法例果啲course?
如果唔係讀hr,冇呢行經驗，讀過呢啲會唔會有少少優勢呢？
因為見啲工要求熟勞工法例

叫我交電話費

點解冇電話

我明點解冇電話，expected salary太高

岩哂班fresh grad
唔使人工照開工
要學野

失落到就快流淚

我仲流得金

裸辭去完旅行返嚟 再休息咗一個星期
岩岩sd email搵工啦

屌 見撚得個十分鐘
中途有dead air但無搵野講
自己根本唔叻講野

interview god, offer god

大家有冇留意個post名, "揾工揾到"...打左"揾到揾到..."😂😂😂

仲有係迷惘呀... 咁多個post都唔改

有電話未呀

唔知有無人記得我
我想講果間大公司仲未打黎叫我簽約....
我上上星期打過去問，個上司又話叫我唔使擔心，要等多個零星期 hr要準備文件....

一日未簽約，個心都好唔踏實

（已經推左間細公司個offer)

直接打返比個hr啦.

有無人成個月都無收到電話

好多文職工作 ADMIN果D
都要相關經驗,其實想問實際工作上要識D咩?

永遠的0

有無人會裸辭，定搵到工先走？
爭扎緊好唔好做埋年底先走

我裸辭左 呢排搵緊工冇乜聲氣
招聘廣告又少

收到interview
offer神
hiring manager

再次收到同一間公司既interview
求求offer神先

又係從來沒我份

今時今日仲係有人甘願低賤過譚仔阿姐, 的士佬

無call

如果佢一早講我有得諗,而家我硬食

見完工 打去問進度有冇用？
人地會唔會厭我煩

試過
番左一個月就走左

咩工？

FG HR Assistant 應該叫價幾多？

返左一個月都無就裸辭左

呢個價 仲以為奴工處先有

感覺好差

要睇你咪hr major同 有無internship等等

應該大約13-15k

no call offer神

堅持

接近五個月無返工，今日in左即刻請 大家共勉之 多謝interview神多謝offer神

最少堅持一個星期

就快一年

恭喜啊

唔 真係好on9
你早走早著

恭喜巴打
有無問你空白期搞咩？

捱多5 日就可以慢慢搵工

offer神
我想轉工

諗住裸辭？

Offer 神

希望有神蹟出現

裸啦，炒散都仲高人工過佢

搵到工先 有錢袋住更重要

有無人可以比意見我

話說我遞咗信 八月中返新工
今日隔離teamhead搵我 知我走所以問我有無興趣過佢條team 話應該比到我去新公司嘅人工

咁其實都有興趣做佢條team啲嘢（多嘢學） ，但好忙，有同事要一星期返足七日

而新公司係大公司，同而家做緊嘅嘢差不多但較舒服，同埋近屋企

本身諗住轉工係for舒服啲呢兩年讀master（已比錢）但我同事同我講工作經驗重要

應該點揀好

我揀工作經驗，你讀上去都係想有好發展姐
個經理咁睇你應該都會放你讀書既

大公司咪會blacklist我？

D做爛市既fresh grad死全家

offer 神保佑

計埋通知期得4個月 係咪唔寫落去
但又唔知點解釋好

空少空姐？

機場找換店

已經覺得唔會長做？

Fg會報找換店？
做爛市唔一定係fg嘅

睇行頭

終於有個interview
搵工都係好苦惱嘅事
有interview又未必請你
請你又唔代表自己岩做

好似我咁

返左幾個禮拜蚊型公司

學唔到野又冇career path

見左份cs contract工
寫明起薪點14k
最後見完請左又開我12k

我份工都係比佢fake左入黎
但因為搵唔到工所以都做左一年
見工問呢份工學左啲咩，呢個問題搞到好頭痕

好開始
Interview好大壓力，但為左有工開都要頂硬上

我有工開 但唔鐘意咁解

佢照俾你新工人工 唔做
同佢傾高過新工人工 先做
乜嘢都錢行先
個大嘅睇唔睇你 同放唔放你讀書 兩回事嚟嫁
一陣佢唔放你 你又得咁多錢 咪蝕咗

offer神
interview神

一日就唔對路？

等左三日 聽日有第二個interview個人頹到都唔想去

做住再搵工啦 何況做做吓可能覺得ok呢 我覺得同事比較緊要

如何面對一起冇call的日子

想問吓巴打 如果有得俾你揀你會揀邊個offer

1.新開中資公司做開荒牛,冇人教 所以嘢自己拆掂佢
2.中型公司 做entry-middle level post, offer相對冇咁吸引
3.出名公司做junior位 payroll極差 但自己有興趣

1. 夠挑戰性

有問我，我話我報左興趣班同幫小朋友補習

3.出名公司，之後跳返出去講個名出黎，對之後見工有幫助

3
有興趣又出名就做啦
跳一跳人工喺返度

全日都冇call

offer神
hiring manger

紅字同我之前一鳩樣
其實我會返兩三日覺得ok我先會同家人講我搵到工 唔想辭職有家人啲說話聽

I know that feel

想要的call不是打來的call

唔寫啦梗係 實比人狂問做咩咁快走 覺得你唔捱得
所以你到時老吹話去旅行 屋企人有事（touchwood) 就算啦

2啦 高級少少

Offer神

多謝上面巴打俾嘅意見

果然唔係易揀 個個都揀唔同方向 出發點同我諗嘅差唔多 所以先煩咗幾日

你有得選擇已經好好

Offer神
應唔應該柒柒地打去問有冇結果 我知條友一定會hea我 但又想問下

我上個禮拜問左

佢點hea你呀巴打

我地暫時未有進度呀 有消息通知你丫

contract 工 半年約. 人工比我之前個份先多10%
已失業2個月 應該繼續搵長工定做住先

做住先

拜interview 神

我全家都好早起身,實會問我咁早搞咩
屌個頭痛又鼻塞,好唔想返

失業得2個月慢慢黎啦 有半年先再講

2 title ok,人工ok

同樣1

想問下各位如果返梗新工個時又有工想見。你地會用咩籍口去請假

sl同屋企有事

快啲有interview電話啦
interview神,offer神

咁快又求

有冇人搵過/做過書局嘅part time?

祝你早日搵到份好嘅

你琴日先話做住先

多謝

佢地係咁教我嘢

10 點番工而家先食緊早餐車都未搭

call 我la offer 神

教你野唔好咩 唔洗執單

有冇人用過page pxxxxxxx 呢間agent

Interview 神
搵工搵左一個月 都無電話打比我
Apply左迪士尼

教我執單

終於又有interview
希望今次又埋offer啦

offer 神打俾我啦…一個星期零一日了

好鍾意壓價

咁啱嘅 我都係一星期零一日 等到好辛苦

Account?

我work開嗰啲都ok喎

即係間野都ok
一路無搵agent因為唔想明明apply job a 佢又叫我in job b/c

終於有面試call

講清楚自己要求唔好俾佢恰就得

等到個人灰哂

apply左幾耐？

出世到依家都係灰開心幸福的感覺係點?

通常你地apply幾耐先收到interview call?

即日至一星期

唔太等人用應該會拖耐好多

cognizant 8號in完 以為收咗皮
頭先打嚟問係咪仲搵緊工
同埋月尾onboard仲得唔得
過兩日再通知
係咪有人reject咗放返d位出嚟
總之成件事好神奇

我上星期見個份等左一個月

佢地應該都知難搵工，所以唔怕要人等

offer 神
interview 神
細佬裸辭左一星期求指引

嘩...一個月

我都打定輸數，接連失敗

一個禮拜無電話我都打定輸數架喇

雨後是陽光，但我偏偏看不到

我都係冇offer 今星期連interview 都冇
一樣都是看不到陽光

聽日見工但同時又有urgent野整。應該又會俾人哦

覺得個電話好似呢世都唔會再響咁

唔會有人揾我，因為我冇錢，冇女，冇好工

想問吓如果send咗cv去一間公司apply一個post
三, 四日之後都無覆你, 但係又見果間公司出廣告請第二個post
你地會唔會apply第二個post

會

冇interview固然絕望
有interview 又代表希望咩
一次又一次見工 失敗
我已經唔想再諗咁多

我舊年年頭send cv去果間公司apply一個post, 第2日就打電話黎問野(不過果時返緊舊工, 離職要2個月通知), 問完無晒下文

到今年1月尾離職, 1月頭果時我又sendcv去果間公司apply一個post, 果間公司第2日就打電話黎問野, 不過都係無晒下文

2月頭果時見果間公司又登廣告請果個post, 果間公司又係第2日就打電話黎問野, 不過都係無晒下文

之後3, 4月又有幾次見果間公司又登廣告請果個post, 不過send完cv連電話都無埋, 石沉大海

6月辭咗份返咗個半月既伏工, 又見果間公司又登廣告請果個post, 不過send完cv連電話都無, 石沉大海

上個禮拜又見果間公司又登廣告請果個post, 不過send完cv三, 四日都無電話, 石沉大海. 擒日見果間公司登廣告請第二個post, 所以黎問吓好唔好apply第二個post

咁你又apply得太多次

send咁多次

Offer god interview god

終於有offer 不過5.5days放勞工假同星期日
但如果又reject 又繼續空白1年

每天都好難捱，自己經常同自己講要忍住，
終有一日遇到好工怕樂

伯樂

好撚悶
又係一個冇電話、冇信嘅工作天
前日去玩pkm go又跣親，條腰痛到依家
真係只有offer至可以救命

尋日下晝2nd in 完感良好，唔知幾時有offer

另外有份工本身今個星期返工，唔想返因爲太遠（來回3個鐘），又人工唔係特別高

果行自己想入, 不過上勻咁多招聘網站都係得果間公司既position啱我

返part time

你地有冇試過同一個post apply幾次

me

Me in到個人都認得我

同期內 唔係佢再出再apply

會唔會叫你俾工作證明

好明顯你唔岩呢間公司啦 不過你好堅毅不屈 勇氣可加

勞工假咁辛苦 邊行？

咁最後有冇offer

即係apply完無interview再apply多次

logistics
未做過呢行

佢問點解唔寫落cv
有機會問拎證明

咁就鳩UP唔過,話去旅行呢?
會唔會有需要證明??

我岩岩見完 認得我都

旅行唔會嘅

一見完就收到offer 不過唔係預期
不過係大公司黎 做既野都係自己想做

咁你想點

即刻打比你？

做啦 始終自己想做

係呀 搭緊車就收到電話

尋日下午 2nd in 完，今日仲無電話，完了吧

加油 睇多幾日都得

幾次都冇 覺得自己好柒

又一日

上兩星interview
In完我覺得機會大
份工係agent介紹
一間本地大地司既it工
Agent話果邊反應都正面
等左一星期度
忍唔住whatapps agent 佢話果邊老腦飛左
又話人工比唔到咁多你住，又話一月會加番比我

但到今日都未有回覆

未拎offer唔好咁大期望啦
之前見工講曬package 又比卡片叫我有問題可以搵佢
又話聽日call 你
最尾咪都冇

會 apply左幾次有搵我interview

絲打唔驚人地怕左/覺得煩？

咁你有咩唔滿意

咁果次你有無打去追問？

冇 一向唔打電話返去
覺得請就請 唔請打返去都唔會請

岩，不過我以前習慣send 封thank you letter 去，其實哂氣

Thank you letter 覺得有啲造作

唔會 咁多email send一次都未必睇到你

見工時會唔會影印你地身份證同證書個d架?

搵工分享telegram group 歡迎各位搵工 包埋fresh group

Renew link

想問下你地平時話多野學／想學多d野，除左soft skills 溝通人際關係之外，hard skills係想學咩？
管理技巧？ 電腦／文書skills？
而家我份工對我黎講算係一個新領域，要學電腦software，進階ms office skills，但我唔係好有興趣同覺得幾悶下 ，我想學下點樣管理一個project同構思技巧呢d比較多，對你地黎講會想學咩？

好多公司都要我自己copy定

依家搵工真係好難

搵份待遇同工作量正比例的工好難

全部都會準備埋copy

佢in你應該驚你炸爆佢mailbox

大家有幾多年社會經驗？

西工易搵 正常工難求

offer神
希望聽日會有消息

所以我想走都走唔到

係度諗返個返工地區近屋企多啲但個位置好偏僻,定係遠少少但交通方便

我之前遇過兩間要自己print張form出黎填完直接帶埋去

點解唔係正式話請你先要影你身份證各樣既咩,就咁見一見工都要影晒咁多私穩?

臨訓拜offer神
希望聽日有消息

感謝offer god
終於有offer 希望係好工唔係西工

梗係入大公司 一黎大公司經驗係比較受落，2黎你想做更高，有得升就要讀好個master

Interview神
Offer神

Interview神
offer神

3年

係jobsdb又見我舊公司請人
之前問過舊同事， 年頭請果2個做咗半年都無做
好唔好搵返舊公司

你咩事走先？
好馬不吃

bank back office
11-11.5k
文職朝9晚6
星期一至五

Associate Degree / High Diploma
有意tel : kc1611

6年...見到mpf户口d錢多過自己戶口

舊年10月果時諗一來想轉行(讀緊個part time degree同份工無關， 不過我有興趣向果面發展)， 二來個part time degree12月就考試， 所以果時入信辭職
後來公司話請唔到人， 所以做到1月尾先走(舊公司辭職要2個月通知)

辭咗職後先搵工， 由2月頭搵到5月頭先搵到
點知係世紀大伏， 6月尾就辭咗職

想問各位搵工係搵自己心儀/有興趣既工先定係見到有工岩要求就已經apply

上一份工人工加左幾多？

果時諗住轉行， 5月份份工人工我仲叫低幾百

收到offer call, 係agent call 我，唔係間公司直接打俾我，有冇伏?

唉，你都有offer ,幾時到我

咁多ADMIN ASSISTANT 都要幾年經驗

好驚，唔係公司直接聯絡我

今朝又屌柒上司
又想借d 意叫我同你埋7月數
即刻屌洗唔洗我1/8 番黎加班呀

BIG BIG CHANNEL請人

唉點解唔請我呢

有時覺得公司請人睇學歷睇咁重做乜

mtr 今日打黎叫我聽日筆試 太趕點去 安排哂野做

仲報左更番part time

今個星期resign...last day會係weekend(8月26/27), 好似好pk, 諗緊幫唔幫到8月31

apply左兩次都係無消息

個個都有offer
個post人流越黎越少

我留左幾個post 都仲未走到

我由8到依家喎

今日見完cable

佢話我開offer太高 之後我話我一般寫咁高
佢就明白哂

不過唔知佢請唔請我

痴撚線，臨走份閪工叫我執上手d 屎
洗撚到人盡
等執啦陷家產

驚唔驚執

今日做錯野 要個阿頭幫我執番 會唔會過唔到試用期 唔想搵工

加油呀

i cable？
我寫14000佢都問我係未底線

又sd左幾份出去
已經降低左好多要求 細公司照send

咪做細公司啦，間間都有問題

Cable咩位

伏成點？

你apply做big big小明星

原來佢係自己一間公司 唔係TVB 請
我驚好快執

點解仲未打比我話有offer架

琴日second in份中史TA
個校長要求我自己整一個網頁出來
前提first in 個陣話有個IT supports 同我一齊做
文科出身，鬼識咩，原本已經要整影片，photoshop，出去訪問個啲已經有經驗可以Ko，已經係我班同學到top fit ge
但個校長一話要整成網頁加run 個伺服器
我真係投降了。

ta都要包整網頁
幾錢先 萬幾蚊想請個十項全能

我都係前日second in,無電話玩完嗎？

TA都要識咁多嘢

等下羅，都係等兩星期左右，
但佢再打黎都唔做啦

屌咩 呢啲唔係technician做既咩

原本話有個IT support 一齊搞
個陣我都ok,因為網頁個啲可以好易上手
其他整理影片個啲我都自己搞掂
但佢話整網頁，自己一個，
其實個陣我可以答，
如果係9月翻工，你俾一個月時間我去學
但我冇咁講到，
正係答:呢個真係唔識啊

因為個post 要出訪關於中史嘅野
但一般technician 都冇呢方面底
總知就想請個中史加IT 嘅TA

呢間學校肯定好垃圾

如果你地見到 出jobs ads日期係兩星期之前出 仲會唔會apply
佢冇講明幾時deadline
係咪最好係post後一星期內申請

我apply左份一年前出嘅
利申無回音

邊間唔開名，
但如果有文科出身，又識哂咁多IT野
應該真係好勁，輸俾佢，我真心服輸
因為個網頁係對外公開，寫關於中史嘅嘢
網整得樣衰，冇人睇，
網整得好好，啲野錯哂，學校個朵會影響
仲要接受到TA人工，11k-13k，
呢個應該係人上人

咪玩 又要識中史又要IT 仲要收咁低人工
除左為左食學生妹應該無人會做

祝佢一世請唔到人

終於有心儀既offer

點解仲未到我

感謝offer神
好感謝支持我既人

廿到尾仲好唔好做一，二年約既非公務員合約職位

我都想知
offer 神

後日見工要

咩工？福利如何？

後日見工要煲定Vlookup

幾時打比我

你唔係搵到工咩

遲啲得返我單機推post

我肯定要陪你可能以後成世無人請得我推post

鬥快脫苦海ok?

琴日去見工
明明CV 寫左幾錢人工
仲要壓我價，明明有經驗都開埋哂D FRESH GRAD價比我
開低左仲話要同老闆傾 黑衣公司

我仲有3 日唔洗番閪工

[url]如果份工要5年經驗,當中2年SUPERVISOR經驗,但你得4年幾經驗,當中得年半SUPERVISOR經驗,
HR問起你,你會點駁呢? [/url]

下星期in2份工加一個test，希望順順利利啦

有冇巴打或絲打有in緊港鐵車長？？

點解手機板先睇到hidden既野
桌面版得粒

會唔會同你計到足呀

唉今日ctgoodjobs都無咩工

培道？

今日好多白撞call
同埋有個搵工agent叫我聽日上去
但佢講野好柒

second in要in d咩架?好想試下

又有空缺請人

ctgoodjobs好鬼多工 send完 又無回應 ，隔3-4星期 d工又post過

有我在

唔睇ctgoodjobs jobsdb 仲有咩網睇

仲未打黎叫我簽約 hr話仲搞緊手續

無 都要keep住睇

咁都firmed有offer啦

我反而係jobsdb無咩聲氣得1份

巴打有工未

啱呀 又唔比我in，又po過
雖然我知我廢

CTgoodjobs 同 jobsdb 都唔多工

成日見到個post喺jobsdb ctgoodjobs輪流loop 我sd去又冇interview 明明都fit requirement

無
無人so

聽日筆試 mtr ...

想做嘅工都send左
唔通要send埋d 唔想做嘅

考咩post
站務？
唔難嫁計數心水清d 就ok
英文果d 要小心唔好用太多時間諗，廢事你做數唔夠時間就亂

會
最多咪冇回音
no harm

好少工

係
普通clerk 10-11k / cs就多

希望過到
offer神

我見有一間係尖沙咀既公司長期請cs同admin clerk
佢講到可以offer到好高人工 但feel到佢要shift
之前諗住走投無路先apply
岩岩apply左 有冇手足上過去interview?

唉想做個間公司in完到依家已經兩個禮拜
死心啦
下份更精彩 下份更可愛

有無人想做飲食??細鋪頭。可part可full.唔洗經驗。有興趣知詳程

上環，灣仔。Full 12k up

......屌
收到call就reject

加油各位巴打。

加埋我
決定reject offer,份工人工同放勞假太西

加埋我啦。衰on9真係冇得救

文馮試死溫爛溫 都係得15分 自知唔係讀書材料

所以都係考紀律部隊（懲教） ....

點知近排先知老豆犯過事 有案底

其實我真係唔求發達 有錢 求一份穩定 比出面普通工 好少少既工 ...點解要咁對我

點解仲未有offer

Thanks絲打

no

Jobable

路過...
求救....如果HSBC 有份 agent contract工 做緊background味簽約，但恒生個邊又有offer, 可以唔做HSBC 而去做恒生？
會唔會過唔到恒生background check，因為同一集團 ?
Thx

利申：味有offer

味你老母

上星期返咗5日新工就quit咗 因為唔鍾意份工 而家又返返interview 嘅loop到

點解咁短？
新工有咩問題？

求求offer神

之前都冇話過係sales 以為係做back office 多 點知又係要跑數 要出去r客 個人性格唔適合 所以就quit 廢事晒時間

咩post

想問下巴打唔會選擇做住先。睇下有冇其他offer都好

唔啱就要決斷...前提係冇咩經濟負擔

PA

如果做kids個邊 我建議你唔好做
個邊d人專搞小圈子
仲有d野唔係自己想做
我覺得bigbigchannel係垃圾

TVB啲野有咩唔係垃圾
雖然有諗過做

如果有interview唔想去你地會唔會打番去講聲

其實佢都係抄台灣17 同 大陸直播平台
而佢本身就有藝人
香港人未必buy依套 或者 唔會想睇香港既平台

會 做人既禮貌黎

多謝回答...我廢青冇經濟負擔
我驚唔做HSBC個份會花左個底，因為佢地同group, 所以我驚恒生個background check 過唔到...定系佢地唔care 即使系同一間company 做 screening (background check)？

做乜又改名

唔敢迷奶牙

去見搵工agent你地會唔會去

柒左，咁錯左引用...
有冇巴打可以解救下我

咩公司咩post呀

Offer神
Interview神
我寄信同sd email左好多次
真心越黎越頹
比次機會真係咁難咩

系你老母，實過唔到

搵工都係一種賭博
直到番工 先會知份工係唔係伏

我迷失在這場賭博遊戲

佢地唔受我賭

尋日in, in 完即日簽約
諗緊自己有冇中伏

細公司？

列車車長

interview神 offer神
前日琴日都無call

又要interview 好不安
求唔好柒

都細嘅⋯

仲有3日

求神拜佛等我可以試用期未過之前就搵到另一份

我今日返去resign啦

其實唔會架喎 我又唔係日日sd
一兩星期先send
何況唔合資格 sd一百次都唔會in你
Sd幾次冇蝕

same here

In到有d灰

我做左一個多月 係tvb
做完我覺得人事個度真係好複雜
同埋好多導演都係老屎忽,人渣
我都係頂唔順人事先走

巴打搵到工未

今日收到大公司offer 冇壓價 多謝offer神

Offer神
而家見乜工都要Written test
終於去到Panel interview 見左兩份工
自我感覺良好 希望呢兩份搞掂

邊行

咁近

Marketing
終於由細公司轉大公司

Offer係乜野黎

屌你老母offer 神，
捨撚得比offer 我未呀仆你個街

Offer 神 interview 神

congra

一樣，屌你老母offer 神

次次搵工都係咁
今次隨時過20份

in都無得in

一鳩樣
屌撚柒埋個interview 神

agent 介紹左份工得6個月合約
比上份工多3成人工 大家點睇？

利申 裸辭左一星期到

6個月後又要搵工

諗定晒interview點答問題
一個電話都無

加左人工先。。。？

未啊
裸辭左個月
仲搵緊

唉 三月中搵到依加
壓力真係愈來愈大 好想死
永遠得個in字 永無下文

call 呢
點解無CALL 架

same

呢個星期無咩工apply得落手 Send得兩三份cv

岩岩收到call以為係interview,點知係job agency

我都係
係咪已經過左搵工旺季

唔知，好似好靜咁 已經失左業接近一個月...

想問如果間公司成立咗唔超過10年你地會唔會apply?

月頭或者好d

好想轉工呀
Interview神同offer神

又話今個星期打比我

禁錯正負評掣點取消

係咪fg

fg當年唔識諗入左蚊型公司諗住學野
而家想出返黎搵返間叫有規模少少既公司
send左勁多cv但一個interview機會都無

今日收到offer喇

蚊成點

恭喜

定期要入依個 post 感受一下搵工既痛苦感覺

我都係
建議各位fg唔好亂咁揀蚊型公司

經Agent報工仲要見一見我先
睬佢都戇鳩

Agger 尤其港資

係正常架喎

問題佢講野好柒
打電話黎講野唔清唔楚
連自己公司地址都噏錯

份工只不過係一份contract
廢撚事煩

唔係通常都要架咩

呢個情況你地會唔會去

真係好想快d番工

睇jobsdb望極啲工都係無變過咁

做咗就嚟兩個月，今日忍唔住話想辭職
俾幾個上司圍住叫我唔好走

多謝offer god

因為有份工好大機會會請 所以take risk quit咗

下個月生日
新工offer係最後的生日禮物

大家都要加油！

咩原因想轉？

Offer已經有，但等左大半個月都未叫我簽約
都照拜下offer神先

頂唔順一齊做嘢嘅同事
蠢又唔認，做錯嘢又唔覺得自己有問題
每日返工都唔想見到佢哋啲屎要執手尾

offer神 請繼續關照我

Interview神 offer神
俾個車尾燈嚟睇下好嗎

interview神
offer神
求你快啲俾個offer嚟啦

Happy end巴打搵工係搵GI 定life都殺

Interview 神 offer神
其時先call我呀

Both
不過白紙好難

interview神 offer神

起碼都真係有原因咁走呀。我厭惡間公司但我冇offer係手唔敢走住

有個life既無去到

屌你老母offer 神派offer 未呀陷家產

覺得啲要經agent 搵既工好撚煩

邊間&咩post
想報

offer 神戈

interview 神

offer 神
interview 神

月頭見咗份衰咗，之後都無再搵
發覺咁樣搵工好辛苦，又未去到等錢開飯
所以諗住裸辭咗先算

你好似同我一樣退埋休

請問點解唔請我呢

人工唔夠freshgrad 平

Fg好平都無人請

Interview 完通常要等幾耐先有offer

辭左職千祈唔好留，真係有排你受

屋企叫我咩都做住先

如果日後打算考政府 咁係無問題嘅

又話經驗好值錢
Bull shit!

多數一個禮拜多啲都冇就應該冇嫁啦
唔好好似我咁成兩個幾禮拜仲覺得佢會比offer我

再誠心求offer god

我都係日日入嚟一齊苦,折磨左我成個月

又要繼續求interview

唔係有卡數要還我諗我都會直接辭職

而家就邊搵邊做。睇下過試用之前個人工加得好唔好

誠心求多offer神一次
求你比11號in個份工既offer我

跟隊 求你比17號in個份工既offer我

有verbal offer 多謝offer神

希望所有巴絲早日搵到工

早排in 左份學校文員 人工俾而家個份高 同交通時間15分鐘就到 而家做緊個份要個半鐘
唔知仲繼唔繼續做而家個份好 岩岩先做左新工10日

搵唔到理由唔做學校個份

係...有份經jobsdb申請 本身唔知係agent黎 佢叫我上去見佢先 我話不了 又壓價14k壓到12K 咁佢就直接叫我in間公司 in完搞完一大輪又冇回音 最後自己搵到份工作內容差唔多既工16K

而家搵緊工係咪全部都係今年fg

跟隊，求你比13，14，17 號in 份工既offer 我

14fg

巴打依幾年做乜工?

今日又收到reject email

一樣
做緊bulge bracket

跟隊，求你比27號in 份工既offer 我

唔計前線員工 成間office得5個人

開錯左個頭真係返唔到轉頭

公司太細 乜都有做 即係打雜

屌你玩野咩, 上到去先話唔做excel test

24

Offer神 interview神 求你比21號in個份工既offer我

好耐冇面過試
頭先interview講錯野 仲要後知後覺

又一星期

之前開post屌細公司屌醒唔少人

Fg應該去哂fg個post啦
依位巴打bb做咩post?諗住轉去其他bb?

巴打今朝講份life係咩嚟，我有性趣呀

15fg 但覺得自己唔夠fg爭

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

我都係想要份工姐

通常first in完 大多數幾時會通知second in 如果有

三日內

夠鐘吹完場雞

哈哈 好多人有offer

有冇工作經驗先

原來份學校文員係隨時被炒 如果有政府派公務員黎 我就要走

15分鐘車程我真係點都屌

入左蚊型公司年幾 覺得個經驗同冇冇分別

希望上星期in個啲有回音

其實你搵緊邊行

想問下係邊行

PC
想做non-PC 嘅role

冇特定 咩都send下咁

你係咪expected salary太高

我都懷疑係 但set個價本身就係預黎比佢壓

寫exp salary太高會唔會in都無

其實真係唔寫最好 佢打黎叫你去in會順便問埋你expected salary 但起碼多d機會in先

有啲會叫你cv到寫埋exp salary

有in唔請 見工見到攰

係 話冇寫唔考慮
其實兩睇啦 我寫埋你唔岩出唔起就直情唔好見
盞浪費大家時間

決定咗留低再睇下點
因為嚟梗公司會改革
唔使對住嗰啲同事

好事，搵工好痛苦

我都係無寫照send 佢地都有打黎叫我in 其實真係無乜所謂

有宿舍，邊行呀？

28K 15 AL...

身邊個個都搵得高人工過我

日日都走入嚟報到

拜定等星期一收OFFER

尋日去左中環interview
不過不失
希望offer神保𧙗跳槽成功

星期一又見工
都冇乜點準備
睇下公司資料就算
反正次次interview問既都差唔多
睇interviewer眼緣

雖然唔想做呢份工
走左 都唔清楚下一份係咪會更岩我
定都係唔岩 又要再搵
希望上天畀份岩我既工

仲有一星期就last day
一個interview都冇

聽日俾offer 我好嗎
offer 神

已經連yahoo email address既工都apply

有冇做hr嘅巴絲幫忙解答一下 ：
如果同一間公司，apply過佢啲工但冇回音，再apply多次/其他post，間公司會唔會有我資料嘅紀錄? 有嘅話係咪會知我重複apply過

其他POST無問題

同一個POST 半年左右 佢再出先APPLY (KEEP 3個月至半年)

有d公司個system keep 2年資料

離開左呢個group 3個月, 準備又返黎

未搵到工唔敢辭工

其實好多時都要睇緣份
覺得自己in得好就無offer 但in得一般般就打黎
唔好灰心呀

咩事回歸

後日返新工😅😅有啲緊張

有時prepare左好多 都係唔請
唔係我既工就唔係我
就算入到名好好既大公司
人工好好 冇能力做都冇用
所以我祈求搵到一份岩自己做既工
唔想做一陣又想走咁

x2
其實有一刻係度諗日日返到去個心情係死狗。但又好似tune唔到個心情既話係咪應該夾硬做落去好

interview神
唔想返呢個offer啊 希望有新offer

等等（又）去見工
希望今次有offer啦

加油
offer神

閪工最後一日

巴打本身有冇其他offer的

好低落 幾時會有岩心水既offer

見完，玩完

唉，幾時到我有offer

Interview in到有d厭惡
做呢份工之前不斷in
做左呢份工 都係要繼續in
每次都只係想快d in完

offer 神
求下你

集氣支持你地

勁柒 interview想講既都冇講到 完左先記得
感覺又衰左

成個interview都用英文
我真係覺得自己bye9bye左

又到星期一 仲未有interview

今日First In完 希望有得Second In la

今日無工啱

想做既工永遠無OFFER

唉個FD個份 講到好似會有SEC IN 會請
就快等左成個月，去APPLY其他工又比人壓到變FRESH GRAD
打去問下有冇FEEDBACK 又叫我留電話...

係咪真係咁難搵

多謝解答。其實hr係咪每次係jobsdb/ email收到cv, 係咪都要入哂落電腦,然後再決定in唔in

想問jobsdb status viewed/received 係咪都無影響架

大家一日send幾多份cv出去度?諗緊係咪自己send得太少

好唔開心

好似無關係架?
我對上一次搵工(年幾前 除非改左)都有公司個status係received但照收到call

Interview 神
Offer 神

26號見果份工今日有打黎叫我補交資料
27號見果份仲係冇消息

OFFER 神幫幫手出個OFFER俾我

其實大家搵工到有offer 用咗幾耐

x2
屌聽日另一個offer 要俾答覆

received 嘅可能佢就咁開email睇，viewed就咁jobsdb開嚟睇。
received 都可以有call, 但係試過viewed都冇interview

On99又一日

咁又一個月

巴打搵左幾耐工

希望呢個星期in完會有offer 唔想再搵工

上次睇個status有間公司直頭show not suitable(好似係

咁仲好
啱啱見到有份apply左但無得in嘅出左新ad

一日走兩場
一間大公司 要求高 幾想入 但應該衰左
一間唔太想做 地點問題
所以都冇乜心機in

其實就係一個月啫

肯出offer俾我未

又俾人reject左
天啊！interview神同offer神夠竟係邊到
拜黎都哂氣

駁唔到

依位巴打仲搵緊工？俾人reject過？
我今次第二次啦 兩次都日日拜都冇撚用

搵緊
無俾人reject過，因為連見嘅機會都無

屌好撚sad
每次見工都好大期望跟住再俾人reject就好撚sad
夠竟點先可以調整心態

搵咗3個月

聽日返新工但已經聽講ot到2046 好驚

有冇水

但係你有offer喎

佢特登send email同你講reject?
我見嗰啲全部都不了了之就算

唔知

終於唔洗再番閪工

我裸辭 日日係屋企上求職網

唉

搵左兩個月

想問下見左唔少工嘅巴絲
你地覺得無offer嘅原因係咩
衰英文？
唔識答題？ 定係其他

樣衰

都唔知 得幾份有問英文
大部分都handle到
剩低個啲對答都係正正常常
就係唔請我

開票定點

我都收到reject信，自重上年祼辭左之後，未搵到份覺得合適自己既長工，斷斷續續，到而家都係返散工，今日係地盤返雜工仲有少少中暑症狀

最多咪thank you for applying for this job
點會係reject，不過都心照啦

想入果行得一間公司會請啱我學歷既職位
但係寄極cv都無回音

邊行 account?

公司send email reject你？

D hr真係好煩
問勁多 問到唔識答

有d大公司會send interview unsuccessful email

終於收到一個offer啦
但因為星期三準備in埋美心所以拖到話下星一先返
多謝offer god, interview god

拜下interview同offer神

新聞講菲傭去內地做野有15,000一個月

屌
一個電話都冇

我試過收到一封 係鬼佬公司
其實有回音都好既 好過要你無限期咁等

例如問咩

我前幾日收到大學回信，內容大致係話我條件合適，不過空缺有限，有回覆總好過冇

做呢份工有咩難忘經歷
答完 又問
做呢個title有咩難忘經歷

我公司d title好奇怪
唔同title 但做既野都差唔多
佢會不斷問有咩分別 咁唯有吹下
講完又問：除左呢樣 仲有冇咩明顯分別
勁難答

依個真 上兩個禮拜等到好辛苦

我自己問負責既hr，見佢一向都有交帶都知佢會答，係估唔到話唔再proceed

我之前同樣send email問過第二間大公司，但係依間就冇覆，所以都係睇運，不過我覺得如果唔再consider個candidate都唔覆email或者唔同番個candidate講又得佢係到等間公司都好撚仆街

congrats

真係最多會答句thank you for applying for this job
多句都唔會覆

星期三見agent

咁都叫有覆呀，佢咁講你都知咩事啦

我好想要個份 上上個禮拜打去問左一次
其實求職者打得去問都代表佢好著緊同好想要依個offer
都稱得上有誠意 但都淨係同我講請人個度未有進度
有消息再通知我 直到依家
唉打個電話通知有冇offer都咁難？
我都付出左時間同車錢上去佢地公司見工呀

算啦，請你既點都請你
唔請你既點send 都無用

唔好再拆爛塊面咁r 份工
咁做同毒撚chur 女神有咩分別

我意思係等哥時個感覺好難受姐，可能佢地一早都唔再consider你但係你仲以為你好有希望仲每日望住個電話等offer/interview

I know that feel
都唔知仲等唔等好

唯一可以做既係不停send 工

得個in字
屌你老母

其實有時interview個時就會覺得佢會比offer我

大家唔好灰心,你地暫時既工作就係不斷send cv 。你腥出去個量大,約你去見既機會越大。 唔好自亂陣腳跌落自己心情谷底,訓醒第二日要忘記自己尋日見過既工,然後起身再繼續send,準備長期作戰既心態

lscm就係咁仆街

我都有份個hr好好人
自己都知2nd interview skill test 衰左
估唔到佢第2日就打返俾俾我話fail skill test(佢知我有hold 其他offer)
當日send 返email 去thank you
佢都有reply返我仲要唔係hea 覆
我而家返份1年contract 工就係想1年後再apply

你唔係有份mt咩？
無左回事

咩工種？skill test考咩？

咁你個hr都幾好，第二日就同你講
我都有做個test，我test完覺得ok不過竟然俾人reject

經驗話俾我聽咁樣都多數都係冇offer，反而覺得冇咩希望哥d就有。但係我又唔可以理性咁樣諗，次次in得好哥d都好高期望，跟住最尾就俾人reject

唯有等時間沖淡一切

覺得in得ok/唔ok
都一樣冇offer

俾條女攞咗offer
話佢interview 好撚勁喎
我呢啲慢熱type係做野先見真章

...

屌真係
Feel到好岩傾佢又好鐘意自己

得個見字

比人收返個mt offer?
屌....間公司咁撚仆街

佢無俾offer我架
但佢邀請我做mt
我自作多情ff多咗

咪係囉屌

加油啦

每日返到去都好想講辭職唔做。但奈何自己又冇offer係手

我又係，一路做一路搵工，直到年底走人

成間公司得3條仔, 我就係其中一個
自己team 有幾個八婆四十歲人都未結婚, 女權主義, 融入唔到
其實公司嘅package 係幾好, 不過人就真係麻麻

啱啱in完 求offer

走左一份做左幾年既工
轉左另一份工 因為唔太鍾意 所以都有繼續搵工
現職未過試用期 所以都冇寫係cv度
D hr問點解唔搵到工先走 都唔知點答
因為之前份工番shift

繼續拜offer神
上星期五見份工快d搵我

今日in完就有offer

呢兩日jobsdb好似冇乜工咁 send唔落手

Congrat 巴打

寫字樓又就收工 又無電話
會唔會我期望薪金寫太高 但係我預比佢壓低

希望過到試用期 失業一年終於搵到心儀offer
希望你地都搵到

成日見到第一信用金融請人
係咪伏黎

開始想試下apply d 假mt睇下會唔會一樣無interview

今日in完
講真in之前都驚要全程講英文，果然不出所料，真係全程英文interview,好彩自己英文唔算太差
都feel到對方對我有興趣，不過通常in得好就未必有offer,in得差就反而有offer

大公司？

所以平常心啦，唔好咁大期望
唔係潑你冷水

唔係啦，細公司，不過係鬼佬公司，間office入面有鬼妹 開門俾我果個已經係個鬼妹

岩呀，無心插柳柳成陰，所以都唔好太大期望，廢事自己咁失落

Yup
其實請唔請你都有好多你控制唔到既因素既，無謂all in落一份工到，希望我下一份interview都可以調整到心態
新既一日新既開始

我無太大期望，都係平常心啦，得失既野

最衰我唔係男人

如果決定請係咪應該好快

聽到interview介紹份工內容
一聽到唔係自己想做既野就hea in
好想打死自己

正常

仲未搵到工

祝你好運

希望尋日In 個份工快D俾offer 我

in完，dream job
同manager傾咗成個鐘，完咗佢話要見埋其他applicant，再通知我2nd in
求主送我入職機會

傾咩可以傾成粒鐘

前前後後見左幾十份都無咩offer

多謝offer神，失業就半年，終於執倒份小學ta做

offer神 拜到簽約

Offer狗 快撚啲俾offer我

本身諗住細公司一定請
仲有靚女上司
Young 公司圍威喂
點知老闆一句唔岩就收左皮

靚女上司

咁直接
不過幾好 唔洗有假希望

過左一星期先知

想in, 無得做見下都好

無工返真係唔想見朋友
唔想聽佢地啲說話

你有冇搵其他行業嘅工

拜一拜offer神先，今日份工好想做，想試下鬼佬公司...
唔想再做濕尻港資公司....

今日jobsdb d 工西到

啱啱9點打黎約聽日見工
咩公司 痴線

叫都唔係好敢去做

我
In到好似同個hr坐低吹水咁

邊行先

聽日出一出去in一份又返屋企
車錢好貴

你有搵到咁多bo工？

見就多
Offer就無

點搵到咁多 經agent?

我 答到唔想答hr問題

Admin
多口問句，做到咁夜既？
佢話，係啦，呢排日日都係咁。

咩方法都用

offer 神
聽日搞掂啦好嗎

Offer神，俾個offer我

求offer神俾offer我

唔係香港即刻有email send 黎見工

同啲阻礙自己工作進度又係度卸駁既老屎忽做野真係激到嘔血

打過去問進度
佢話仲見緊人

我好想離開而家個到
做到失眠又成日想嘔
唔知應唔應該祼辭

應該

仲有自私既老屎忽

有時諗哩個坑跳落第個坑
係好工唔會有人走

如果細公司reject 左你
因為你history同埋written
大家會唔會用降價去求人

細公司請我都唔做

其實點為之細公司

無飯問開你有得揀咩

10人左右

有學歷咪有得揀

信已交
準備加入失業大軍
好驚搵唔到工但又唔想繼續頂落去
呢份工返左1年一日sl/al都無請過
得閒死唔得閒抖

去下旅行先揾

哪有錢
無工返家用要照交

會唔會肉酸咗少少。

除非你有信心降咗會請。

Dllm

我未過用期已經想quit
但都同你一樣冇offer係手

又見完一份 見得好差下

唔想去啲agent 公司
去完得個吉

拜拜先
Interview god
Offer god

有咩慘得過上星期in 完既工，係今個星期再出過ad

連interview嘅機會都無
成個月了

做開垃圾文員
想見下其他行都冇得見....
唉

第一日返工感覺不錯 但因為唔是以前做開個行
要啲時間上手適應
毒撚完全同其他同事搭唔到嘴

我返左一星期 開始同其他同事講到幾句就比人調左上第層 而加個層無咩同事

係咪唔夠畢業生賤價 一個電話都無

offer god